［火影世界第一］懷疑自己開左轉身眼

近排發覺自己D力量源源不絕